有冇人覺得海通幾正

我意思係海通個Ruby

最近買多左海通輪support下

最近我都買左好多海通既call

色字頭上一把刀

佢地連Baba都有輪
幾進取

港股市場買美股輪?

係

10019
10020
10021

個正股係港股開市後都唔太郁
係港股市場開隻美股輪做乜狗
淨係郁佢每日係美股升跌個價

如果騰訊暴跌，咪可以put鳩佢第日食
冇呀，依隻一定要過夜

Ruby好似離咗婚
有冇巴打衝？

係時候入去溝溝佢

個口好大

代表咩

布哥以前食啲空姐係咪都係呢個級數

含到好多老闆嘅撚

同我著反條褲去

原來一直都冇圖
補番3張先

以前仲係cctvb已經覺得好正

fc2 素人最近有條女好似佢

link呢